pkm撚係咪有七成人都中文fail?

好多pkm討論入面
都會有一堆人話恥鬼好勁好鐘意恥鬼等等
恥你老母咩

係耿鬼呀屌你老母
字都唔鳩識抵你班文化水平低下既智障而家要玩寶可夢

用六隻恥鬼嘅組合我從來未輸過

新會然

屌
死班都唔撚識中文
美斯又叫美欺
施丹又叫拖舟
比卡超又叫比卞起

其他都接受到
恥鬼依個字真係好柒好唔尊重隻野

恥鬼都唔識 邊度鄉下？

我細細個已經聽過呢個名

樓主假膠黎姐

催眠條款我聽都未聽過

皮卡丘

唔係狄鬼咩

其實佢地特登咁打

樓主有無聽人講去秦國

樓主好醒喎

其他都接受到
秦國依個字真係好柒好唔尊重個國家

岩牙
凍咩幻茶

好撚得意

啱呀
有咩理由万刀甲叫方力申
成班都文盲

萬術書？

有冇4k moon推介